保梁局訓練營單野報左老廉

小弟今年中學畢業，前兩年都有參加過呢個濕鳩camp,我四月中去左ICAC同佢講：懷疑校長同訓練營有利益輸送，原因基於點解咁多年黎，每年有咁多人投訴都強逼學生參加，出通告又冇得揀唔去，唔去要紀律處分。而老廉去到呢一刻都係仲未有消息。

Proof?

自爆好似係犯法

你講d咁既野都受理？

好似要證據
佢地先會肯開單

搜證呢部份由廉記做ga

搵埋區議員同記者一齊報

教局指引﹕至少每3年重新報價 訓練營續約 保良局疑違招標指引

報案理由要合理少少

有咩進展？

好似